教育局正式確定24野號考DSE

我就罷考喇，你地呢？
=罷佢老母臭閪
=唔罷，做乖學生

push

pushx3

pushx4

pushx5

push x6

push x7

push x8

push x9

push x10